[IOS/AN] 戰棋類新驚 Sevens Story (4) 繼續養生

[quote][quote]新Post Template

セブンズストーリー Sevens Story 係一款由WithEntertainment 所推出嘅戰棋遊戲 玩家可以育成不同角色為你戰鬥

一隻game 除咗可玩性 最緊要就緊係美術性啦 唔講咁多 去圖

想睇更多嘅 仲唔快啲黎玩

下載
IOS:
AN:
官方網站：
官方Twitter：

常見問題

Q1. 五星邊隻好？

A：火法＞光劍（貞德）
>水槍=暗雙槍>木劍

Q2. 點樣開局好？

A：你中意，單五星或雙五星或以上

Q3. 有無得AUTO？

A：禁實中間粒大制再禁MON(遲下會有auto制）

Q4. 點樣升LV 最快？

A：打銀Key關衝到80

Q5. 過關條件睇唔明（秒經）

A：第2點擺主角入隊、第3點最尾用技殺過關

Q6. 隻game有冇得加好友？

A：右下角メニュー＞フレンド

暫時有13種武器
大致分為四種

斬擊 - 劍、匕首、雙劍、大劍
打擊 - 槌、指虎
突擊 - 刺劍、弓、槍、雙槍
魔法 - 法杖、補杖

以下是每個武器特性

劍
攻距：十字一格
移動力：二
特性：格檔率UP(中)
代表人物：五星光劍

匕首
攻距：十字一格
移動力：三
特性：會心傷害UP(大)、狀態異常率UP(中)

雙劍
攻距：十字一格
移動力：三
特性：兩回攻擊(第一回攻擊是攻擊力的45%)、暴擊發動的判定回數為兩回、破壞物件判定回數為一回

大劍
攻距：十字一格
移動力：二
特性：Charge時至下回合結束前，防禦力提升

槌
攻距：十字一格
移動力：二
特性：可以破壞的物件，一擊打破
代表人物：新四星活動角

指虎
攻距：十字一格
移動力：三
特性：Charge時，下回合攻擊力UP

刺劍
攻距：十字一格
移動力：二
特性：暴擊率UP(中)

弓
攻距：菱形三格
移動力：二
特性：暴擊率UP(中)、暴擊傷害UP(大)、對飛行種傷害UP(大)

槍
攻距：十字兩格
移動力：二
特性：對飛行種傷害UP(大)
代表人物：五星海盜

雙槍
攻距：十字兩格
移動力：二
特性：兩回攻擊(第一回攻擊是攻擊力的45%)、暴擊發動的判定回數為兩回、破壞物件判定回數為一回、飛行種對自身傷害減免UP(小)
代表人物：五星暗女

法杖
攻距：菱形三格
移動力：一
特性：對浮遊種傷害UP(大)

補杖
攻距：菱形三格
移動力：二
特性：狀態異常耐性UP(中)、攻擊時傷害減免DOWN( -50%)

資料來源：一隻貓仔巴

新活動／角色

[新規登場角色]
★５ ヴェリーシア
★４ シュネイル
★３ ジオード
［ 開催期間 ］
9月15日（金）15:00 ～ 9月29日（金）14:59（予定）

主線RANK2倍EXP活動
[ 開催期間 ]
9月15日（金）15:00 ～ 9月30日（土）23:59

每日LOGIN獎勵
・100ジェム
・金の鍵10個
・銀の鍵10個
［ キャンペーン期間 ］
9月9日（土）00:00 ～ 9月22日（金）23:59

木幻晶獸活動「タイタン襲来」
［ 開催期間 ］
2017年9月8日（金）16:00 ～ 2017年9月22日（金）23:59

估唔到棄左驚都仲要開post

諗住抽補，點知20抽中光劍

真係好養生

都好呀，想要都冇呀我

請問木石版欠片打邊關最好

三隻少有

80之後打邊關好?

木曜日好似低機率有

or 而家個幻晶獸任場場都有

幻晶獸場應該打20AP 定40?

睇你升完隻野未
未就40, 升完就20

抽中左最新雙五星奶幾正
Btw有打過幻晶淨係打曜升lv

上次更新後部分素材關會出石板
睇黎未來出果啲都係要咁升技

等幻獸關先儲石板會唔會易啲

60抽先中左隻光奶，俾多幾隻重覆5星黎都好呀
一鋪清袋

日高理菜

隻奶好撚廢

20抽中左光奶

可愛is 正義

多謝哂

幻晶獸先要用石板升技

thx

驚已棄

Lm

有新seed

?

我玩到都冇心機 有冇人有其他GAME 帳號換 9隻5星 隻隻都有 係冇最新最隻

原來個2個換既飾得番13日

點先可以跌得切200舊鱗同50條毛

不停刷主線

我買佢每個月會重置

可能佢下個月出光&暗

養生養到d玩家走唒

有無話邊關主線跌多d毛

諗邊度多毛不如同時刷埋人物lv

all in 278

出左最高難度

已經唔會食ap水推關
慢慢打

而家維護緊？入唔到game

刷緊首抽
想問下4星係咪完全無用
會唔會又係4星突爆勁過0突5星咁?
係咪其實常駐即係要插埋男主落去?

4星突爆係勁過5星0突
男主係某啲關要放入隊先拎得曬3粒鑽

4星真係差得唔遠
利申有四隻5星 但長駐隻3星騎 4突完力水差少少 但勝在腳長！4/5星都未出騎

除左出左最高難度

仲放左兩個新活動入去

多謝解答，好有心

終於有新活動

話就話新活動，但玩法應該一模一樣

起碼有新野玩下先

我都係養住生咁玩，慢慢等佢改善

唔出新活動啲人可能連1,2星都max 埋lv

我冇既...

未出

解包黎

放左入去 唔等於即刻出

即將出

首抽抽中5星光補師
可以開波？

No..火法

打手好d

50抽都中唔到隻新角

唔想要佢？

咁

不過爬文見到有巴打60抽先中咗

都唔勁補

好想要
2萬石儲咁耐，一嘢無晒

萌嘛

玩完

我等男角，唔知等唔等到，勁多人冇玩了

唔知會唔會出保底，5次1保底都好呀

真喺好少人玩，我咁撚廢都可以靠用體力打PVP上200百內

我排2xxx幾 1日5次完

我打完日任，D體全部走去打PVP -12一場，上得勁快

😂

巴打你另外果隻驚 好唔好玩

King’s Raid
定地下城

King’s Raid 的話營運好佛，送石唔手軟，同埋唔洗抽角，抽專武就得，而且個個禮拜都會封外掛 (亞服被封數多數喺美服嘅3-4倍 )，但唔似依隻咁養生，0課花時間慢慢肝即可

地下城的話，營運幾佛，但我好撚黑，100抽都可以0四星，但依家多數都有幾抽保底，對我依D黑仔嘅好少少

今日清左300條金key

對King's Raid 有d興趣，但好似幾花時間

一嘢清晒

如果淨喺加倍時間玩都喺每日花你幾粒鐘啫，但真喺幾好玩
營運又佛

每日幾粒鐘

打工仔每日邊有幾粒鐘玩

咁都喺繼續養生吧

打左半日

一邊做野一邊自動打

我第一次養生養到驚

新人求好友互ADD: 929494290
主掛80lv白騎士

其他Game太肝啫，反而咁養生符合埋隻Game嘅畫風

原來有得ADD人
兩隻都主掛滿技火法
607989247
988836354

抽爛哂冇心機玩

請問有無劇情翻譯，想睇故事但唔識日文

巴哈好似有，但得主線

感謝，爬文爬到出來，分享比都想知道劇情嘅巴打們

得少少，幾分鐘就睇完

請問邊度打鱗片易跌d? 打普通278好少跌

個人覺得關關都差唔多

發現左難267 5場跌4塊

推番上黎先

等人發問咋....隻game都無討論空間

sbt

的起心肝二十抽
中咗兩隻裝飾 好可愛田嘅補師啊

唔好咁多痴線佬啦

等新活動等到頸都長，又無另一隻新Game好玩

貓仔巴打冇玩gbf 同fgo

新活動2點開波
巨人活動廷長左一日 聽日先收 (屌 我食左10支水趕住打材升技

試下個event 先，
可惜隻4星水法未升完

新event 依然係火法carry

總之用friend 隻高lv 火法就得，解任要入全水，但唔包friend 個隻

總之有就火法加水法，冇就換暗法，剩低既唔係木既高lv 角就可以auto

極級全水 果粒鑽好難攞啫

睇你有冇練過水角由其係水法

兩隻都玩過但吸引唔到我

我諗有玩任一都唔會有時間搵新game玩

我兩隻都有玩

唔肝?

gbf 可以auto 還可以fgo 就有啲肝

賣哂d 冇用既飾，個box 易睇好多

我要，玩左成個月得一隻5星
tg kchingz

你用咩GAME換 我以家有11隻5星

繼續養生推

係咪已經冇乜人玩
我4隻80lv打新活動都覺得好難打

都係auto

4隻80lv 點會難打

真係點會難....
一隻80水槍加3隻30lv嘅垃圾水屬同埋火法隊友都過到

80lv 只要唔係木屬就得la

屌40抽零彩

三十抽

10 抽

拎住5萬鑽都喺唔敢抽

有新野打正

用3星騎打緊
去到hard都仲係一下秒....

仲有活人

完全估唔到

80抽all in，頭70全部垃圾，終於比我苦盡

幾養生啊唔錯

我屌你老母

誇

有神快拜

九龍塘上車去鑽石山見到個阿叔著紫衫玩呢隻game黄大仙落 , 仲用活動蘋果女做主將。
仲以為隻驚多後生仔玩

上次搭車都見到有阿叔玩緊

Sor囉我都知我生得老
我廿歲頭咋

推一推 實在太養生

又要升過木隊攞粒鑽...
啲銀key就快清倉喇....

木隊升到咁 空裝都夠就做極級
兼零死

冇木奶

唯有放暗法同水法

出左4星木騎同5星光法

有四星騎都食住先
隻game真係唔怕無人玩

屌你老母萬二石拎咗去抽木up

Wooo 岩岩dl玩
開左個咁既局🤤

del game啦
除非你想玩單人育成.....
利申...今日del咗....

推一推

原來出左第三章

btw 仲有冇人

正，終於有嘢打

養生一推

新關咩玩法

刷料

而家果隻pickup緊既光法定火法勁d

點解唔裝火法個飾上光法到

利申冇光法

第一隻火法都未有

好似木屬而家最冇人權

有無人可以解答下南瓜活動換個頂三星帽技能係咩

刷首抽好煩

玩左個幾星期
已經開始養生
夠曬hea

隻驚會唔會執

halloween 活動怪+1000攻,

對自然系+7攻

利申唔知咩怪自然系

Thanks

點解隻驚咁靚都冇人玩

太養生, 大部分玩家好似一定要爆肝打先開心

有玩，不過冇野可以討論啫

8000石4 4星

想要5星光法

首抽水槍 之後抽到光法 完
想要雙槍/劍

當係普通mini驚玩幾好 仲會成日更新

諗緊抽唔抽好 得好少角色玩

其實法應該保值既.......應該.........

8000石2 4星

有新野抽

慘過我

中左

點解唔係中光法

我頭先中左光法 補償番我8000石2 4星

有無人知故事呢隻三星幾時有得抽，幾型棍

好似劇情入面死左wo

小弟唔識日文，劇情全飛

唉 難得咁想要一隻3星

新活動冇人講

未打

每次棄完單抽幾下都會中5星

歐洲人真好

新手想問吓活動哥隻女盾，用來界限突破既勇者彫像換哂2個之後仲可以係邊攞到？

活動分上下半, 加埋有4個

聽日會開埋下半

thx!!

日文苦手想問佢講咩

有無人同我一樣update完連唔到

入到驚 不過冇新野
即係未up

咁又送400 石 真係佛心

要vpn連日本先更新到
btw劍士行多一格真係唔同哂

知唔知點先解放修煉同金極級？

已解決 thanks

個段時間每日送100石同10銀key

法師時代=>劍士時代

又係幻晶獸.... 從來都無用過.....

幾時先有新玩法

望住隔離隻永遠連結
再睇番呢隻
人地抽卡有補底
呢邊就真係得4星

但eternal linkage 玩法感覺變化不大，好快會悶

仲有人

呢隻都唔見有咩變化wo
頭先十抽又收皮
隔離4次十抽都冇ssr既話
送你一隻

都唔係啊，戰棋game遊戲玩法可以多變，將來都可以出d防禦據點，或者需要講究地形擺位關卡，逼玩家諗吓

但eternal linkage 就算討伐好似合作性都唔算高，遊戲本身玩法小弟都看唔到可以點變化，因為遊戲設計本身玩家可以控制地方好似唔多

不過你講得啱，呢隻game抽卡方面真係乞衣到極點

點解我狂彈呢個岀黎既 入唔到game

入到GAME~但去唔到抽野果個位

掛vpn 更新

點整vpn